民陣幾時吹雞？

快號召

民陣會唔會唔敢搞牛屎佬....

光復香港 時代革命